[深夜炸彈]有無人同我岩傾呀

覺得自己好似咩都有障礙
社交 語言 表達
好辛苦....好似連喊都喊唔出
人地以為我智障
我係咪有咩問題
好辛苦...好似有抑鬱

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

係咪有咩唔開心，講黎聽下

發生咩事？

講囉

想傾咩

老兄慢慢講啦 我喺度

普通毒撚通病啫
你有心想改善社交咪主動啲識人囉，返學又好，活動又好，遊行集會都可以識度人。怕溝通有問題咪冷靜啲，普通對答幾句咁，習慣咗就可以自然番

好辛苦 想哩埋係屋企 唔想番工..

唔想見到人 想收埋自己

自己一個去左 但自己啲野都搞唔掂...

返工對住啲豬都好辛苦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我咪係個啲豬 殺左我啦

你係戈啲豬就唔會識上連登呻啦baby

關咩係 連登都可以有豬架你指政見?

梗係政見戈啲豬，唔係身形肥瘦

打字正正常常 又唔似一舊舊咁喎

咁我係蠢個種豬囉

我網上兇狠 講野同做野碌撚

有冇咁誇張，我都唔係醒目戈啲type